讀緊U 好唔好渣Uber

想出架車渣Uber black當part time
求意見

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

首先要有車

專心讀書 讀完再諗 想養車係同學面前威，又唔夠錢呢？

所以要出一架

想方便周圍去

我都想出

讀緊書 出架車揸Black?
On9咁你本身都有錢到唔洗做

你有冇計過養一架車幾多錢？

擺明係啲part time都未撚返過既離地有錢仔嚟
拉

如果想揸black 有冇諗過出咩車?

搵埋唔夠維修換轆

揸車自己生意，出去做part time又有人事關係，比我都揸

緊係好 如果你有心揸 買架早晨號都係幾萬蚊 全職揸2個月乜都回本 仲可以用夠就賣出去
當然你自己成日用車就緊係買架好少少既車 剩係返6－10am 同夜晚幾個鐘都差唔多600－800 不過你用入錢既錢供架電車仲實際 唔係買alphard就唔好諗住揸black

tesla

後生有車渣係好開心我明
讀緊U果陣我都試過渣屋企人車番學 放學車同學去食野好正
uber扣成本後時薪一定高過一般pt ($60?)
車位唔太貴既可以一試

大家Uber一日搵到幾多？

作為uber常客可以同你講,一般冇人會坐black
除非black平過X

係咪得我先會諗uber司機成本而坐black 雖然食得鹹魚抵得渴 就算call x 佢哋都要焗做 但係我真係唔想佢哋蝕住做

快d出 仲等乜
出架v6 alphard 30新車
週末好多家庭去沙灘玩
好快回本

可以唔洗自己買車，好似有得同Uber或同其他人租都得但可能要按金

Prius租一個月我見到最平6000
搵個朋友一齊做，（假設你放假唔洗返學）
每日兩更，每更12個鐘，人停車唔停
一個月都係3000幾蚊租

主要考慮係衰左會留底

tesla 揸車一定要做深夜更
早更排差電排到你傻

同老豆講要自力更生
但工欲善其事 必先利其器
要出返部S650 Maybach V12做Uber Black先搵到食

去皇后像廣場接單

幾好 搵下零用錢

渣完比黑警啦 香港唔合法

揸紅跑會唔會簡單啲

我諗讀緊U 九成人都未夠秤考的士牌嘅

專心讀書
出黎搵份好工大把世界啦

有冇法律罅？列如我唔收錢收其他嘢

想威想去玩咪認佐佢
扮咩出車搵食，呃自己姐

走到嘅就唔會有人俾人鋤得入啦

吸塵錢都唔夠比

樓主都係上黎揾人支持姐 出啦出啦

聽講話鋤得入嗰啲都係太多嘢講 自爆
除咗上車去邊 直到落車咩都唔講嘅話 就未必夠料

有無渣開車先本身？ 無經驗渣車搵食我驚你賠錢賠到喊

下個post就係
「今日揸車唔小心撞人尾 對家要我賠1萬 點做好」

琴日收入, 下午一點揸到晚上十點

睇落幾好數, 但隧道費咁高, ching 揸咩車?

點解同 #38 ching 差咁遠

方便周圍去
一係有錢到有司機
一係屋企冇養過車
香港渣車好撚麻煩
去旺區泊車都煩到仆街

扣埋隧道費同油錢實賺幾多？

車種, 客路, 行程, 彩數... 息息相關

我揸jetta, 做X 仔only

屋企冇養過車

實收約 $1007

試吓學吓嘢攞吓經驗都可以既

你渣uber 架車平極都有個普
泊車$3000
油費牌保 供車
自己計下

有d 中產家庭而出入都係call uber, 反正而家call 車都好方便, 計落條數仲平過養住部車同司機.

有乜撚所謂？
租架車，鐘意做就做，唔做就唔做
要排期申請定巨額投資？

二百蚊油做到16程

好奇下渣gogovan之類個d
會唔會仲好搵？

+1

其實住村屋有免費車位都有得諗
冇乜人生目標
半退休咁做

丁屋

乜本身有錢就唔可以出嚟做？

除非你屋企好有錢隨時有舊大錢係度幫你頂
唔係就唔好咁傻
拎咁大舊錢出嚟 先有得賺錢
仲要未養過車 架車有咩事又唔知去邊度整又比車房仔湯
唔計你撞到人 又比人湯啦
架車買番嚟車價 牌費 保險 換油 扮靚 又一堆錢
架車日日行又要多油錢 行得多消耗品又要換
做緊野養架車都吃力 何況你讀緊書

腳踏實地做d炒散收cash個d番完一日工拎d cash去fing哂去無壓力仲好啦
點解咁細個就要揹架車係度 睇就好風光
到你揹個陣就知架啦

你屋企大把錢就另計

渣的士好似仲彈性D，比按金同車租就有得做
自己出架車一個月幾千蚊，搵埋都唔知夠唔夠比停車場，如果自己有車位咁你唔駛上黎問我地啦
你見的士狗手車就知撞爛左架車淨係賠少少錢，撞人分分鐘仲有錢收

想型想威咪翻其他工揾錢養車囉

唔一定做uber

利申讀緊U 翻補習加一份part time一個月揾 2x-3xk
養緊f30 3系

行程數唔代表全部, 要睇埋每程里數嘅...

試過 比人撞左好麻煩 預計唔到

串緊佢根本唔知養車洗費

琴日揸Tesla收入
成日食唔到d x單
淨係比較多black

諗起早排有個post, 條友諗住出三十萬買部tesla model s 二手跑black, 不如樓主講下自己budget 幾多先?

短撚多?

尖沙咀過海 過海又去尖沙咀

一過海, 隧道費就幾何級數咁上

我架車成13.5L/100km
係咪唔使諗

咩車?

膠膠van 同啦啦movie 搶單搶得好勁

試過啦啦 條友搵第二個人來幫我做張單，接單條友射單比佢D fd

出車唔好架柒既黎做 坐過Subaru r2 嬲到我震

望住個銀碼打飛機 實際冇9用

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

尤其過西隧, i know that feel

十成九係
見有d frd食完飯就拎車走好威咁 自己又想試下